你班廢青投佐票未？

投本土！

投票

張可森

非廢青，但投左

尋日投咗

九西請all in馮達浚

投咗

唔想做投票群組

我認我係，所以投左

投咗了